［吾皇生涯首次被驅逐］2017-2018 NBA賽季討論區（61）

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

睇嚟垃圾牛對抽狀元好有決心

你兩個心靈相通

占狗

又開唔到PO

一個叫LBJ,一個叫吾皇,難分真與假

吾皇，知咩事啦

在當天賽後接受採訪時，快艇主教練Rivers表示，他看到的是湖人新秀Lonzo的拼搶動作導致了Griffin受傷。

「我立刻就衝著他喊了，Lonzo想要拼搶到球，但他太往里搶了，當你那樣搶的時候，你的手臂會那樣（做出抓的動作），我認為Lonzo把某個人撞倒在Griffin身上，於是，這就像是觸發效應，你能對此做什麼呢。」Rivers說道。

今次撐牙波

吾皇有霸氣d

Funson?

我懷疑你想整傷牙波

DIU你,盲撐到咁核突,Logo人快D炒晒佢兩父子啦DIU

唔知點解即刻諗起Beasley

留意返，本身吾皇／我皇依個名係用黎抽水

去場上和別人打一架，吃一個技術犯規

罰咁少

真係on撚9 太子爺咁樣撞尻落去 仲要賴牙波

開始幾鍾意Kelly Oubre, 夠惹火

留意返，係得個post留言都係反占

你ON9,明明有專用飛機口係度

垃圾河氏一族
打波唔想搶球權打咩撚
今次反波嘅我都撐呀波

有冇人睇緊太陽同公牛

法國騎士炒咁多都冇出Osamn同Zizic

大腸又然一場

最近，Carter在為The Undefeated撰寫的一篇日記里提到了沒有加盟勇士的原因。

「機會是有的，但他們無法匹配國王給我的合同，」Carter寫道，「我不想只坐在板凳席上，我想要能夠打球，坐在板凳席上划划水是很輕鬆的，但那是不對的。」

波波被逐唔見佢兩個咁興奮

#Striveforgreatness

波波玩吓嘢博早收工已非今日之事

其實係輸

唔知點解我會覺得佢會出得多過Nick young

對面公牛太勁 根本冇得鬥

Vc

尋日又可以提早放飯
廢老唔餓得架

有無人覺得箭打得贏勇

第一場唔係贏左

吃到這個判罰的詹皇自己都先懵在原地，隨後憤怒追罵裁判，口型中可以看到至少3次F**k

頭先係咪有巴打問佢講左d咩

Pop都追住球證屌kick my ass open your eyes

lm

占:「唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒 得嘅。」

假期D三分

守唔到kd

又改名

Dunn真係仆街仔嚟
呢D重要時間先傳呢D垃圾波

咁刀屈牙波

波爸快d出黎參戰

河爸 VS 波爸

精彩精彩

鬥鳩up

父為子隱 直在其中

見頂同城城 D 防守真係

河仔個傻鳩訓落去…
驚死芬妹唔傷

雖然火箭呢排連贏左幾場，但係勇士都仲係領先緊聯盟任何一支球隊。

潛力狼呢下守得咁差

等左呢個機會好耐,franchise player 指日可待

Towns on99 fake起左又step back

潛力狼又豬

真

點解依家個個到左呢D時候都唔考慮下剷入去,係都要Long shot?

勇士係宇宙隊，地球隊點比

BULLS又贏

撞牆無出，標標得8分都贏唔到

都係果句
一日無辦法守死kd 一日都唔使旨意贏到湧

除左Kawhi
PG上場守佢守得幾好

夫子產黎

PG 全靠係東岸俾吾皇磨練左幾年,點會怕守你KD

今場冇出鐵爺即書
可見佢重要性

火箭三隻3D輪住守佢

Kawhi:我由大嘅我皇到細嘅波縮都要守

pj守吾皇先好 kd麻麻地
ariza 比人爆
王子 都唔係幾守到

嘈咩嘈
打燒鵝既話ad都要你守呀

堤基

太陽然咁多典抽狀元

潮人黎緊地獄賽程 睇黎要一波10+連敗

要當值is 👌

可能贏到呢

湧出二隊潮有機贏

ON9, 潮人專殺湧

喂屌個最後大隊愈黎愈多人既，好多沾狗

新Kidd助攻新kd絕殺kd

得罪講句
kanter 自己主場都捍衛唔到就收皮啦
人地九連勝 20+10 打卡收工

得罪人多

我鹿準備要踢返76人落黎了

潮人打湧有buff 保住太子禾個帥位

當值主裁：驅逐LBJ是他多個行為共同導致的結果

Q：你為什麼決定驅逐LBJ？

A：這是他好幾個行為共同導致的結果。我沒有吹罰熱火球員犯規，他立馬轉身對我做出揮拳手勢，然後憤怒地衝向我，好幾次在我耳邊說臟話。

那麼韋德賽后說詹姆斯了麼？韋德說：“我沒有，沒有，這沒事，15個賽季才1次被罰出場，你知道離奇的是什麼嗎？我第一次被罰出場就是對陣騎士的時候，就在這，我在這裡被罰出場過，所以這是他的第一次，自己想去吧，自己想去吧。

wade咁都要放閃 痴撚線

isaiahthomas The King x The Killa #commingsoon

kingjames 👑 X⌚

復出不遠了

好撚恩愛

我只能說一句,水鬼升城煌

為左佢可以收老底

我覺得it出返又要時間夾過，到時又輸到mood

究竟佢地幾時結婚

點解要76人

唔會啦
IT 有三分
Rose Wade 呢啲難搞過佢

咩料呀？

係時候睇Calderon定IT 防守黑洞D

防守問題重現

都應該冇咩分別

點都係it
上季排緊pg最尾定唔知尾二

因為呢度多76 fans

AI欽點既細粒仔，將就下

巧 睇下點

話哂都all star
換返個老將點都正面效果呀嘛

牛仔fans覺唔覺得芬蘭佬 應該黎牛仔

講真本身都差
依家連勝好大程度係後備太厚
wade green korver都有能力場均十幾分
完全掩蓋左以前騎士一無左占士就倒水

再講唔知要讚lue定占搵到一個唔錯既輪換時間
依家占第一節好氣好力 去盡 坐低7,8分鐘
第二節出返黎都交俾wade發板 佢駁下腳

上半場控制好出場時間
下半場就解放

想要返JB?

條友宜家只打一四節

防守好似好少少
用番frye calderon 射3分

唔捨得夫子個名

你到底係咪夫G funson...

俾你搶先左
Btw 夫g現真身

Wade 本身大學打控衛出身
佢頂 PG 位根本唔大問題
係開季 hea 打姐

係啊

夫子先係真身囉

俾個名你？

字母仔學 Harden 刷分未
垃圾時間都要上
阻佢拎 mvp

不用了，我杜粉

今場寧願出jr40分鐘，都唔比機會新仔打已經要屌啦

咪係，俾痾屎文出黎玩下都得掛

叫最後杜蘭特

Lue 操球員狀態既方法
就係比佢上 40+

幾耐之前

最後唔是沾狗團咩

都係果句，要贏騎點都要搏出個cj / whiteside

最後杜蘭特咪雜種

佢岩岩打熱火果陣
Ast最高上過場均7.5

杜蘭特本身就係沾

Osman幾靚仔

法國我淨係迷靚仔球員
我依加最新迷當值BB

雞就係雞

如果it復出，jr繼續正選，後場防守唔係0，係負數

有無諗過騎呢排咁勁係因為傷左tt

用frye 仲好過佢

我係IT一定等到猗回落番一排先出黎扮做救世者

假如it復出 rose又返黎
後場真係多人用到仆街
It rose wade jr kk
仲未計osman

塞住係底 又冇 Love 既進攻能力
又冇三分 配合唔到 LBJ
防守都變埋全 NBA 最垃圾

Rose 應該👋
JR KK都可以上3
問題不大

Osman 跟 IT 學下打氣先

TT係打勇架咋嘛

收皮啦，勇狗年年放低一場嫁啦

出返先講啦屌

雷霆快啲上第7
playoffs黑鳩勇屎

iman，calderon你都未計 osman今場lead 20分都唔出，之後人腳齊返可能影都無

佢又識唔打氣 又唔識handshake
騎士冇可能重用佢

係喎

仲整親大佬

John wall去左邊？傷？

iman應該會拎黎trade
荷西會同Osmanbb一齊比人雪

子母隊今日炒king咁多
可以而知湧呢隊波真係執得

Klay 今年咁廢
繼續廢落去唔洗打 final

最好就用tt換個c返黎
Crowder落bench
有時用太多crowder係進攻真心唔掂
不過今年簽到jeff green真係執到

點會

攬緊女 打勇不了

佢啲防守好似越黎越廢咁

係咪肚腩黎

明明klay都仲average20分
仲要fg同3pt%都好高
但睇落就係廢過上年好多
king都贏唔到真係執得

禾蛹話蛹士二軍有正選實力仲穩定

佢條女有左

廢極都仲有手感 25頂住 一定唔會冇final

木狼班正選好似場場都差唔多40分鐘?

我唔係咁睇啦就
無左curry同kd應該無得打po
隊後備咁樣都叫穩定......

今年FINAL 箭 VS 猗

除非斷腳

火箭可一戰

入到西決先

輸人正選隊幾分咋喎

弊左人地隊正選隊唔係一般嘅廢
湧有兩個all star落場都贏唔到

唔係講笑呀
今年西岸第1seed都似係箭
完全無覺得湧想去爭

DIU,經過尋日芬妹傷埋,仲未發現究竟係邊個既錯

繼原諒KD系列之後

再黎CP3脫罪系列

有咩所謂
騎士都唔爭啦
近4年有3年都冇東一

東西岸第一？
湧猗：wfc 到時咪又我地兩隊入final

走線可恥

實力超晒班 根本唔使爭個少少主場

739的陰影....太大....了嗎...

唔知可愛出番黎得番幾多成功力

中二病...末期...

比 Zaza 廢左 7 成
The next VC

能笑就儘管笑吧小子

近3年，Dwyane Wade換了3支球隊，從熱火到公牛到騎士，成為了一個NBA的「流浪漢」，但對於自己的現狀，Wade卻表示滿意。

「對於我來說，這是OK的，我滿意自己13個賽季完成的這一切，我是否有想到最後進入尾聲會是這樣的方式嗎？沒有，但我同樣也不會坐在這里哭訴這一切，」Wade說道。

「決定是我做的，所以這沒什麼。我回看自己和熱火的時光，我說『夥計，我們做了一些與眾不同的事呢。』這是我人生中無比讚歎的一章，也是我之所以有今天的一個重要的組成部分。」

「我回顧的時候，只看好的部分，只有這些，我不看那些不好的部分。」

Wade現在35歲，退役的話題也開始多起來，而他表示，他只想打一年看一年。

「這就是我的操作方式，」Wade說道，「別覺得我在這個年紀是不是考慮要退役了，你要一年一年打比賽，看你自己的感覺如何，看你在打完一年後是怎麼想的，想做什麼。」

即係隨時退休

有冇機會等到同占屎一齊退

占屎要同自己個仔一齊打nba

03 一代差melo 無冠

看來...俾雷君加持於閃電之力的人終歸也要老去...被收回能力了嗎..

今年喺okc應該都冇機

能成為刺探步(jáb stėp)第一人，以這種收官方式，也不錯吧

屌係喎條數計唔到
占屎個仔大概仲有6年定7年先入到nba打
wade要等埋占屎等埋佢個仔打最早咪要成41 42歲先退

Melo jab step jab step jab step jab step....

明明傾屎打到屎咁
點解尋日湧都可以輸
對比依家呢場

我鹿 > 蛹
唯一解釋

For 3!!!! And missed

人地kings b2b咋

無咩好可惜

其實我Melo 死忠

但佢死要去紐約就一世無冠了

back to back傾屎第二場差D好正常

賽後，Thompson也被問到最後一波的戰術問題：「說真的，我全都忘了，不記得了，我的夥計，我真的不是在和你開玩笑。」Thompson說道。

又唔記得戰術

完約低薪加盟騎/湧/刺做得力替補就有機了 但仲想做二佬三佬就

要冠最快既捷徑係去做 James 二佬
或者好似 KD 咁入宇宙最強

但睇黎佢同 James 既競爭由高中延續到宜家
寧願入箭雷都唔入騎

健忘症

Melo做第六人真係fat fat

下年香蕉四條友組兄弟籃球打下算喇

禾雀近排好撚勁

我字復出輕鬆26分鐘刷30+

點會咁快收老底

面子問題

留雞塊都唔見得有

體系好
教練勁

咁快搞好無gobert呢段

Wade? 愛情>金錢

Melo 三角又打唔到
跑轟又打唔到
快打旋風小球又打唔到

都叫有幾個名帥教過佢
都入唔到final
應該都真係冇冠

咁就應該難d有冠

成為吾皇支槍應該有機會

吾皇邊有cap簽佢
如果佢唔收老底既話

頂JR個位

Jr:我有神經刀

你當favors流架 10年第三順位內線野獸 如果唔係傷病一早成名 防守好 進攻又有中距 3年前我一直希望佢技術可以接近TD 可惜太多傷

LBJ 係熱火個時已經計劃緊搵佢做隊友

真係好勁 可惜我我覺得佢真唔夾高啤
衣家嘅nba佢真係適合打中鋒多啲

唔夾，今夏應該走，估計1700萬左右

佢個射姿其實好靚

門露同佢應該差唔多價

唉，希望字歌唔好再傷啦

Melo 岩打隊比佢遊離體系之外
4個打一套，打唔掂/死局個陣比個波佢iso

講真Melo 引包夾力都唔強

點解無人講cp jh夾唔既

Cp3 唔要數據唔要球權

我估火箭應該應承左5年205m 續佢🤔？

唔會，我覺得門露最多1300，門露防守比較弱，呢個年代對內線防守要求比較高，門露生不逢時 佢呢類傳統打法而且又無乜統治力唔會值錢，多數會變左替補搶分點，最佳第六人哥類

佢自己射唔入 唔要數據

Usg% 歷年最低，得17.幾

10+10

不過cp3寧願贏波啦，又可以輕鬆打，又唔駛carry 班智將

打左十幾場
佢出得幾場
好難講佢夾唔夾到

今年不知打得幾開心

門露高位策應能力比人嚴重低估

如果有寫戰術比佢打會好好多

訓住贏 唔開心就假

特別睇住依加大飛甘

睇一睇東岸前鋒個 List
除左 LBJ Giannis Love
真係冇咩邊個穩入 All Star

睇禾杜就知

Love先唔穩
Por仔同Embiid都穩入

訓住病床都撚

呢兩件唔係 C ?

你估佢真係傷咩

冇再分C,F好幾年啦

Tobias Harris ?
今年勁左好多

病閪

病閪計G

唔係掛

今年打pg喎

都係G

5個正選傷左4個 玩條撚咩

天滅我船

天意..不可違..

河童係時候50 USG 40+10+10

CP3申冤成功,重新搜尋黑氣石

事實證明唔關黑氣石事

河仔會戰勝歸來 喵~

河神

柯士甸河 父幹死全家

love都穩入？
咁榮仔呢

+#會去邊呢？

為咗成為franchise player,要搞傷晒D隊友

前鋒喎碌柒

盲撚

榮縮咁勁點會係打後衛牙

得分能力咁勁

kobe 咁勁都係打後衛啦
榮囝憑咩牙

佢只係養生，畢竟呢個年紀，再傷就好麻煩
而且，訓住勝波，你估仲使係船咁傷都要出咩

Lou Williams 單打mode

有你

尋日lue嘅霸氣一拍

笑撚到仆街

wade都係唔理佢

佢屌緊球證 都唔係屌 Wade

以前佢屌wade

Embiid呢

為

讓球權做二弟唔緊要
但要讓畀短手芬真係不了

本來此前還有傳言稱灰熊也打算賣掉Gasol，但據Yahoo資深記者Chris Mannix透露，灰熊沒有交易Gasol的想法。有一些球隊向灰熊管理層詢問過，但都被回絕了。灰熊依然需要他的價值。

據Mannix透露，灰熊上賽季經營不善，賠了4000萬美元，是被聯盟的收入分享池「救助」最多的球隊（3200萬）。如果灰熊從季後賽球隊變成了聯盟後段班，損失又會有多大？

同時，灰熊現在的主場聯邦速遞球館的租約將在2020-21賽季到期，那之後如果經營還沒有起色，肯定會有更多媒體猜測灰熊會搬遷到西雅圖、聖何塞等更繁華的城市。所以，Fizdale的下課很可能也不是個別事件，灰熊本身的前途也已經飄渺了起來。

咁多人入場都蝕

可能想keep返mac黎賣飛

Big Mac定iMac

=.=

TMac

11月29日 湖人記者Mike Trudell今日在Instagram上發布了一段湖人球員Lonzo Ball訓
練三分的影片，在這段時長27秒的影片中Lonzo Ball合計三分球9投7中。

實係關牙波事唔關河仔事啦

河家族全部都係無辜的

在TT受傷後，Tyronn Lue主帥重新重用了Frye，尤其是在近8場比賽，Frye都獲得了重用，場均出戰19分鐘，相比此前場均多出戰11分鐘，8場比賽總計多出戰了88分鐘，而換來的結果就是騎士7連勝。Frye在其中起到的作用很明顯，第一個作用就是這7場比賽他場均能貢獻7.3分4.4板，場均投中1.3個三分，三分命中率為42.9%。

Frye的第二個作用就是戰術作用，當Frye在場上時，可以很好的起到拉開空間的作用，因為Frye的三分精準，當他站到弧頂位置時，對手不敢放他，所以對方的內線球員會被他吸引出來，從而為騎士創造出更大的進攻空間。讓騎士的突分能夠流暢執行。並由此創造出更多的三分投射機會。

騎士奪冠個年都重用 Frye
上年無啦啦變左邊緣人

Final先棄用啫

其實我係Staples Center 見過,連Jordan Farmar 係熱身都3分 10球全中

其實幾好用

上季總決打勇 唔用Frye 真係好on9

棟隻 TT 係度都唔知搏咩

打塞已經開始唔用 好似話佢出黎射唔入又守唔到又搶唔到板

Dwyane Wade，閃電逆襲，騎士9連勝的大功臣。

騎士本季替補平均能貢獻40.3分，排在聯盟第5，且替補群在正負值上來到2.9+，這代表著替補上陣都是來救火的，不是來放火的，這影響力牌在聯盟第3，只遜於多倫多暴龍與金州勇士。

在2016、2017球季，騎士替補得分貢獻都是聯盟倒數第3。

且由Wade、Kyle Korver、Jeff Green和Channing Frye為首的替補陣容，在聯盟進攻效率以109.6排在第二名，只輸給金州勇士的替補群，防守效率也排在聯盟第12中段的位置，還不錯。

反觀騎士先發的陣容，在防守效率排在聯盟第29名，這波9連勝真的可以說替補幫先發分擔了很多壓力，其中Wade當然就是這關鍵二號領袖，如果Wade沒有願意犧牲自己擔任替補，騎士本季可能會一片混亂。

這波連勝LBJ是正常發揮，Lue可說是歸到大家可接受的，那種中規中矩的執教發揮，而最大的功臣與影響者，絕對是Wade所帶動的替補戰力。

Wade的助攻表現來到生涯近8年來最高效演出，且在防守端他也是竭盡全力在拚鬥，火鍋的效率也平生涯新高，就一個替補球員，本季阻攻數還是球隊第二高。

本季來到克里夫蘭，真的如Wade所言，他是要來奪冠的！ 所以他所帶來的能量與企圖心，在比賽裡非常顯而易見，他所坐鎮的替補端，會是今年騎士與過去最與眾不同的地方，也是一個強而有力的優勢。

只能說Wade與LBJ，真的是兄弟情阿，在這關鍵存亡之際，兩人扛起的球隊，又將競爭力與凝聚力給帶了回來。

Rose，就等你回來了。

TT換防跟到上勇士

進攻廢就比勇士戰術放大左

希望騎今年打柒蛹
幫反蛹既手足吐口烏氣

雷霆球員平均薪酬達全球體育之冠，騎士與勇士分別排在第二及第三位！

新的集體談判協議將 NBA 薪酬上限提升了，很多球員都得到一份大合同，令NBA 成為全球薪水最高的職業體育聯賽之一。儘管如此，根據全球體育薪資調查進行的一項研究顯示，雷霆成為所有運動隊伍球員平均薪酬最高的球隊。天價續約 Russell Westbrook，新加盟 Paul George 及 Carmelo Anthony 所組成的陣容排在第一位，騎士與勇士分別排在第二和第三位，西班牙足球隊巴塞羅那則排在第四。

雷霆早前與 Westbrook 以天價續約，令他成為聯盟中合約薪酬最高的球員。值得留意的是NBA依然是平均薪酬最高的聯盟，領先MLB 200萬美元，英超 300萬美元。新的電視合讓NBA 球隊能夠為球員提供更高的薪酬，而且不需支付奢侈稅。

玩具都咁貴

冇睇開足波 一直以為足波人工>籃波

未有新既薪資談判前係足波高啲

雷霆世界第一

唔好去到咁盡
我字都要上位的

字母=next LBJ

係都我帕上先

佢越黎越難博罰球
今年得分同出手都頭3
但博到罰球連前10都不入 場均得5個
以一部坦克車黎講

冇左屎端佢foul都draw唔到

波叔打pick n roll打到手軟

波叔而家重嘆過榮縮
真係訓係icu都入西決

得罪講句，可愛打到上年水平既話，唔覺火賤過到刺喵~

有超級3d ariza

今年仲打起左Lma

但走步依然唔吹
唔可以太貪心

Popovich = D'Antoni 殺手

嚇到強制8人輪換

喵你老母
Btw pop恥笑mda .jpg

難道可愛勁過基石喵～

家下有CP3 做 助教

Signature move
吹咩

true

top 1 咪 23湧刺互zip

nba 都冇走步
吹咩

我希望馬刺今年攝返 KD
送佢一程

其實今日個球應該有foul，手都未擺直，contact完先縮手

騎個Osman勁D
Lbj都攝得傷

最好攝傷kd 然後湧champ

之後kd應該比人笑一世係痴冠軍喵~

足球1隊至少要養25個球員
整體人工支出高啲
唔少地方人工仲要玩埋稅後
計平均就NBA

不得不承認KD係當代nba最強進攻機器喵～

佢得罪你咩搞到要想球員受傷

唔同意
呢代高比我皇都勁過佢
近年有Harden

一定係扮傷唔打季前賽

KD 除左in your face 仲有咩絕招

in your face twice

切入 跳投 fade away 喵～

KD返鄉下含撚啦喵~

無wb自己帶隊=一輪游喵~

個人認為佢生涯條路算幾平坦

開頭3季比佢無限開火刷數據
之後又有wb，harden，ibraka幫拖

打輸就死去痴湧champ吹撚到自己聯盟新第1人喵~

SF位我覺得melo 進攻>kd lbj 可愛

切入屈手長 跳投屈手長出手點高 fadeaway屈手長更加無得block

即係絕招係屈手長
講到有好多個絕招咁

同意>可愛
唔同意>KD我皇

可憐Klay 廢鳩 難以委予重任

又黎月經
進攻計唔計組織先
計埋就呀詹第一

唔計就我字

依家melo一係肥仔背籃一係jab step3分
係勁但好單一

唔計都唔係字母啦

g持ar

可愛fade away聯盟頂級水平喵～

我字最高得分小前不解釋

仲有防守屈手長封阻

仲有屈手長抄截

咁計kawhi咪又係屈手長

同意ar
但最勁既係Livingston
目測成功率有70%

球風好soft 又唔華麗

kawhi 屈埋手掌大
勁過kd
有2個絕招

狗避fade away好勁呀喵~

D動作仲好靚添

條友屈矮撚渣喵~

同佢比差少少
低位霸者

Jojo有四大中風影子喵~

真
畢德畢雪高比打法係幾好體
利申：高比Hater

屈矮撚唔係屈ar 宜家

只講fade away kobe一早屌打左MJ

1:20自己睇

然而雖然火箭隊表現強勢，但是依舊沒能得到諸多名宿看好，這就包括著名的大嘴Barkley，都說他與火箭隊恩怨頗深。近日他在參加休斯敦當地某籃球節目時接受了媒體採訪，當被記者問到如何看待火箭隊本賽季的表現時，他的回答讓球迷朋友很不開心。他這樣評價火箭隊的表現：「我認為當下這支火箭隊例行賽足夠出色，但是這也證明火箭隊只是適合例行賽的強度，到了季後賽，他們難過首輪！」

又燈

同意ar
MJ什麼東西

冇kd唔好話決賽，過唔過到雷霆牙？

76終於有今季第1次b2b
喵~

斷鳩估會全力打閪波巫再放棄打塞喵~

是，連我杜都不如

癗入到po先講啦嘻

JJ+Embiid可破巫師喵~

是，連牙Ben都不如

病閪賽前先決定出唔出

打閪波巫吾洗出me啦

咁打咩先出u

專打狗占

咁撚串

melo>kd is a joke
唔通你比K教練識波？

輸咗佢啦屌

單論得分能力同效率25狗點會唔係第一

我字ar

agger

真心 假膠還假膠
Melo 巔峰都冇 KD 咁勁
剩係 連續20+ 過左 MJ
Melo 已經唔洗諗

計下啲40+50+次數先

蝗最高61，kd

講真，近廿年唔計MJ
得分進攻方面，高比認第二，邊個敢認第一

計埋命中點算

咁計法Booker都勁過我皇啦

計效率同命中有人會夠吾皇黎咩

有冇人認同ppg未試過一季30+ 都唔算得上得分勁

Oneal

6 成命中既外線球員
外加 8 個助攻

講效率又好似真係冇得輸

最後又變左吹奏我皇=.=

駁唔到

咁撚柒多最後xxx 喵~
你地覺得好撚好笑啊喵~

foj kd
kobe係關鍵時刻

你地扯貓尾
一間又比人屌

利申我吹奏鳩比only
要屌就屌鳩佢地啊

引戰

講效率就唔講 Kobe la

關佢條撚事就有份
Clutch moment 佢命中率好撚差

黎啦，無限loop

me eat peanut

世界大戰抺黑宇宙了

世界大戰又黎喇

me blow Giannis

又係果d三篤屁 悶唔悶

No mvp la this season sosad

岩呀
本身我想引大家踩下melo但冇人理我

冇去紐約你話幾好呢

and me blow Livingston
no one care

你個條問題我部份同意
因為要計pace
但Melo一季都上唔到30真係柒左啲

老鼠：MJ係今時今日NBA只係強化版Derozan

算啦 Melo 就
唔明佢仲有咩好吹奏了
潛力又冇哂
事實又證明佢唔係奪冠既料
打好睇的籃球算啦

拎個Playoffs得幾分既黎同 MJ 比

呢d其實冇得講既
柒極都叫入過東決 其實比好多人好
只放眼近幾年咪好似好頹囉

No
if 佢甘心做第六人搶分打亂仗
e. g. 垃圾飛機係小牛嘅角色
佢係一塊好好嘅冠軍拼圖

Agger

好似而家咁做二三弟都得啦 唔係咁快慘到做第六人嘛

仲捉你唔到 ？

要佢做第六人奪冠不如唔好奪
佢自己同班 fans 都唔收貨la
同埋佢降薪打後備奪冠到時又峰煙四起
巨星打後備組巨頭咩咩柒柒
冇可能成事

二三弟睇黎未夠

套落騎勇個陣度睇

Wade咪都係咁

要學Wade

I'll bite
單論效率最高唔係佢，但係肯定唔係好差先
Kobe clutch time 效率 vs 平時效率算係跌得最少

我意思係平時係2nd unit帶bench打
最後clutch time咪一齊上
起碼有得舞波，又唔洗同其他兩件爭，搞到啲ball movement 停哂

Wade 就黎 36 了

wade而家去唔到20+啦 體力支持唔到
但今年既melo都仲可以
當然過多一兩年就會變第二個joe johnson

宜家都已經係

屌你老母閪啊潮狗喵~

over all 黎講點解咁多現役or 名叔都話kobe>lbj

利申：撐占

牙祖上年po好clutch

你阿爺都話宜家啲後生仔唔捱得苦啦

祖裝腎第一季打Nets絕殺全中

打柒艇咪屈囉
文件河派親生仔黎守佢呀

現役NBA 多數都KOBE 迷
問下宜家啲美國高中生
應該LBJ fans壓倒性地多

老老豆豆
球皇打法係好睇過吾皇

點解唔討論下阿龜要夾d咩人先拎到戒子

呀Ben 朗素波呢代開始都係睇LBJ大
比多四五年前真係冇人會咁講

ball好似話我皇>kobe

4大SG打法都好好睇

係

咁我冇否認既
magic bird 啲動作都 gap gap地啦

KOBE 打波係好好睇
但潮人啲三角戰術就...
睇兩睇就眼訓

i dont think so

好睇唔好食呢，以前三角就話可以俾個波你撚到完，依家講off ball講效率
傳統球星單打模式已經沒落

太重視冠軍數目
好似 Webber 咁，贏到一冠 all time 排名即刻升二十位
同埋 Lebron 未退役

@harden
今季單打次數同效率拍得住06高比

6中1，9中1，7中1！ ，兩失關鍵三分終結比賽，湖人復興之路他成最大障礙

NBA常規賽，昨天湖人客場挑戰快艇。這場洛城德比雙方打的極為膠著，最終憑藉著Louis Williams斯最後時刻的連得8分，全場42分的超神表現，快船120-115險勝湖人。而在湖人陣中，球隊表現最好的是Pope，全場拿到29分。不過球隊在夏天選中的榜眼秀ball的表現一如既往的糟糕，絲毫沒有給人看到他成長的跡象。而在最後時刻，鮑爾的兩個三分球不中，外加一個失誤，徹底葬送了湖人取勝的希望。

高比出手場均27次應該後無來者

25狗四次得分王喎 kobe得兩次 單場爆發係kobe勁啲但穩定性25狗好啲

你諗下kd拎得分王個陣有咩對手
又諗下高比個陣有咩對手

公平D講牙波都係第一季姐

埃豬好多人話比時間機會
牙波就咁嚴苛

珍
IG第一季10分都冇真心唔合格
但牙波就不嬲都冇預佢攻得到
只係比預計再柒啲啫
on paper 9+7+7真係唔差

點解會有網民覺得irving超越咗nash

因為呢個世界咩人都有

出手量多，但係控球權唔算多
可以話三角令 Kobe 有五冠，但係同時限制左佢生涯數據

睇下牙波下季改左射姿會唔會大進化

即係點
27次出手都限制左佢生涯數據？

你班反勇 前年就curry>Mj 今年就kd>MJ

今廁唔同意av
佢控球權唔多先令佢可以有更多體力得分同防守

應該40次

LETV係咪就玩完,今季仲有冇人比錢佢?

同 draft expectation 比，佢係湖人呢幾年四位 lottery prospects 之中唯一打得好過預期
上場輸波 crunch time 根本唔關佢事，連球權都無

節目中一位Kobe的粉絲問道，如果Kobe組建一支球隊會在現役球員中選擇誰來做建隊基石，而Kobe則直接表示：「我會選擇Harden，他得喝我的飲料才行，當然從事實來講他的確是個不錯的選擇，他打球足夠的聰明這是極為重要的，無論是外線投射還是內線衝擊都有兩下子，最重要的是他是目前聯盟中唯一一個作為得分後衛可以統治比賽的球員，火箭選擇他是個很明智的選擇。」

ball>MJ

喂
你自己搵返73-9個陣
有唔少我勇真係話個年Curry>MJ 架喎
個陣高登Hupu 香討Reddit都有我勇咁講

所以球爸話禾頓唔識教佢個仔
某程度上係冇錯

肥曼巴

出手次數應該差唔多，但係會更高效 --> 場均更高分
同埋會有更多助攻

曼巴精神新任主人

Harden 真係好din
以為上季已經係peak
點知今季仲有得進化

擺明勇迷真心咁覺得
我身邊有個勇迷 fd
都話勇士係 NBA 史上最強球隊

防守呢樣我同意
唔係打三角戰術佢唔會有咁多力做 onball lockdown defender

但呢句冇錯wo

一陣又有人話係你地占迷扯貓尾係度屈人

Lbj>kobe>25kd
不服唔好來辯

屌 咁佢 73 勝個陣真係
問我地成班 fd 今年去邊度慶祝勇士奪冠呀嘛

冇講錯

#FireLukeWalton

比灰熊炒左個教練你

會分波既曼巴

前年隊勇邊忽史上最強
上年個隊我就認
有25狗

我榮先系

仲有西書都係
講起上黎球皇真係好多接班人

就黎獨食=曼巴精神

佢就好啦搵個 要TD接班人都難

curry 最高鋒係咪73勝個季

OK4

球皇成日亂點名 冇計

我榮係嫡傳
為左曼巴精神 反鳩佢老母LBJ枱
邊個夠我純正

比人收撚左山啦
BTW你占狗黎
講乜春TD

唔洗一個月跌返落低谷

Amir Johnson
佢個樣都好辛苦

大嘴Barkley再出狂言：火箭隊只適合例行賽強度，季後賽難過首輪！

然而雖然火箭隊表現強勢，但是依舊沒能得到諸多名宿看好，這就包括著名的大嘴Barkley，都說他與火箭隊恩怨頗深。近日他在參加休斯敦當地某籃球節目時接受了媒體採訪，當被記者問到如何看待火箭隊本賽季的表現時，他的回答讓球迷朋友很不開心。他這樣評價火箭隊的表現：「我認為當下這支火箭隊例行賽足夠出色，但是這也證明火箭隊只是適合例行賽的強度，到了季後賽，他們難過首輪！」

Barkley敢這麼評價火箭隊確實很讓球迷吃驚，畢竟球迷期待的火箭隊竟然被他說得那麼沒有實力。眾所周知，Barkley當初曾與姚明打賭輸了，鬧出了一個天大的笑話，如今再次看低火箭隊，相信到時候還是會再一次被打臉！

太陽應該有興趣？

哥陣我勇打飛機Curry>MJ其中一樣係話
MJ都冇試過全票mvp

講起上黎 近年有冇邊個新仔既模板係球皇

幫手燈 THX

閪囉

睇錯=.=
冇

過份
點做球皇fans

當buddy hield死架？

新curry喎佢係

KOBE 欽點新24號 sg

我四年前嘅po
絕對無法以球隊大佬嘅身分champ

你聖人模式一完即刻走去屌杜老母

因為討論過
要五個best 3d + gordon+ play maker adams+ adamsII

WB 3d 3d 3d adams

Play maker gordon 3d 3d adamII

Por仔 Twitter王 城城
Start Bench同 Cut你地點排
我start Twitter bench por仔 cut KAT

WB唔改打法唔覺佢會拎到

唔好燈啦牙甲喵~

Ben Simmons同ingram分別比你燈到成才同仆街了喵~

想G甲甲點解咁憎Mda

燈到9人輪換

其實PG13已經好夾 平時冇事3D必要時企出爆發攞分止血
西書一日唔放開刷數據打英雄波做法好難有戒子除非學禾杜靠痴

無人用姐
cp jh ariza anderson capela pj 王子 nene 點都8個 除非傷

數少gordon

唔記得14定15先公開投票
以前係匿名 根本有D人係投自己鍾意

LBJ -1票個年 條友投melo
MJ -3,4票個年 係郵差同大夢

禾杜都要做狗先得啦
西書肯咩？

果季咁都入佢數 你老細唔要蟬C搵佢頂

咁講真 25係真係幾易夾既

WTF

傳咁多波點做黑曼巴

個季揾邊個都死
Howard 個年 災難級罰球
仲要唔pick 死要波打低位

諗起琴日有個PO 話 日本仔估計2000萬年後 人類會變左個波

exactly條片一樣

蟬C應該夠輩份鎮得住猴既可惜內鬥

佢打波不嬲同曼巴拉唔上關係，只不過佢偶像係高比，話細細個果時同derozan 係鄰居，成日一齊睇高比打波。

如果基石有埋球皇既鬥心咁就勁

球皇既鬥心
新一代冇幾多個有

牙占

呢個都唔新啦
雖然覺得佢會打到40

呢句真 反球皇都有睇佢最後場live
真係睇到好激動 由落後到反CUP 再入埋第60分
有幸欣賞過一代球皇打波係福氣

今季練埋

KAT在本場達成4000分+2000分里程碑，與SHAQ同以22歲14天共享該紀錄最年輕得主，場次數則為第五快。

(次於SHAQUILLE O'NEAL，DAVID ROBINSON，TIM DUNCAN及HAKEEM OLAJUWON)

之前計登先講
Melo 係單打手段最多最勁既
字母就算啦未入流同melo lbj kd Leonard 比
波都未射好 又無3分

暫時剩係有球皇嘅鹹濕

Call g nba大把啦

球皇淨係強姦冇叫G唔好老凹

勞資糾紛姐

nba 歷代得分王
MJ - 87 @ 37.1 / 88 @ 35 / 89 @ 32.5 / 90 @ 33.6 / 91 @ 31.5 / 92 @ 30.1 / 93 @ 32.6 /
96 @ 30.4 / 97 @ 29.6 / 98 @ 28.7
Career avg @ 30.1

KD - 10 @ 30.1 / 11 @ 27.7 / 12 @ 28 / 14 @ 32
Career avg @ 27.2

George Gervin - 78 @ 27.2 / 79 @ 29.6 / 80 @ 33.1 / 82 @ 32.3
Career avg @ 26.2

AI - 99 @ 26.8 / 01 @ 31.1 / 02 @ 31.4 / 05 @ 30.7
Career avg @ 26.7

KB - 06 @ 35.4 /07 @ 31.6
Career avg @ 25

Adrian Dantley - 81 @ 30.7 / 84 @ 30.6
Career avg @ 24.3

Tmac - 03 @ 32.1 / 04 @ 28
Career avg @ 19.6

Oneal - 95 @ 29.3 / 00 @ 29.7
Career avg @ 23.7

你地點排

jab step

@唔知邊q個

又loop

melo個慶祝動作自己以為好型，其實好柒

OK啦, 反而JAB STEP十幾秒仲柒, 係人都知佢唔會剷, 一定係PULL UP

你唔入流

最公平係計最高分果10季嘅平均數

上面歷代得分王無講埋james 但有kd 其實唔合理

Kd 數據錯架？

Kd第三年已經場均30

係前三年(1+2+3/3)既平均 唔係第三年

O

Get 錯

歷史第1 SF FOJ就走唔甩

其他點排??

我排For>bird>pippen>Dr.J>KD喵~

咁佢真係第一次得分王嘛

原來我漏左wb0 兩次

呢方面ROSE>KOBE

撐湧都係on9啲

又引戰

聽日76早打
睇完仲可以食個lunch 先番公司

換一個問法，如果只可以搵其中一個球員，圍繞住佢建隊，大家會點選擇？

吾皇

蹝氣啦 占迷扮反占講嘢 跟住第二隻出嚟扯貓尾
呢度咪又係開晒PARTY咁唔理事實跟住抽
垃圾球迷行到邊都見到 點解剩係鬧其中一邊？

輸硬睇嚟做咩？

屌原來Noah依家打緊G-League

搵返壯態

真係一日唔死一日都有金句

依加應該係kd/curry/字母哥

Lonzo Ball：「我認為 Curry 是歷史上最好的射手！」

湖人將會在明天迎戰去季總冠軍勇士，這場比賽亦是 Lonzo Ball 首次面對兩屆MVP Stephen Curry。比賽開始前湖人 Ball 對於勇士射手 Curry 作出高度評價，他認為 Curry 是歷史上最好的射手。

Lonzo Ball is a big fan of @StephenCurry30’s game, as he said ahead of Lakers-Warriors tomorrow. “In my opinion he’s the best shooter of all time.”

Gm排有AD 城城

硬係覺得城城都見頂

防守再係咁既話
進攻幾勁都假

咖哩仔三分回囇塘喇
利申非引戰

真係
依家見佢射 冇以前個種一起手就入嘅感覺
harden就真係屈

你咁放咖哩射咩 塞軍馬刺對湧士時咖哩一入一兩個三分就要叫暫停阻阻佢，咖哩哥回塘都係勁你地排垃圾成條街

Krover > All
Harden 好多鐵

我都非引戰 不過對隊重點防守咖哩3分都係真既 宜家就算big man都好少比位佢射3分寧願企出d佢過都唔好比佢射起 久而久之佢就射唔起個手感出黎 所以一般都要到比賽後段d無解3分先開始上力 跟住就拎尾彩

同宜家先季初姐 射手愈到季尾愈射得順既

湧兩個巨頭輪休幾場為左今場對湖人夫添 大炒湖人教訓牙波連續上頭版做大新聞。

今年4成都多鐵

場均炒6.6個3分仲多過人地起手
佢冇講錯

據《今日美國》記者Jeff Zillgitt報道，如果騎士前鋒LBJ在明年夏天成為自由球員的話，聯盟高管相信76人籃球運營總裁將會努力簽下這位頂級球星。

牙ben牙豬點算

簽黎把撚

pg-ben
sg-牙豬
sf-高榮頓
pf-lbj
c-mb

吾皇咪要打off ball
Ben打唔到off ball

雷係咪又輸波既節奏

一定唔會

雷真係執得

咪撚搞啦屌=.=簽個老坑黎阻牙Ben牙富成長

最唔最強球隊呢點有得拗下
但curry,KD>MJ就肯定係假膠

肥頓真係好慢 好心減下磅啦

雷d進攻仲差過連敗騎

但守好十倍

有隻生化人梗係架
我雷隻pull up 狂人點夠玩

銀仔親自喺76講波

或者咁講 球王個性成就左佢 亦都害左佢
如果佢無咁偏執 shot selection就會好好多 命中率都唔會差得去邊 但如果佢無咁偏執 果d神仙球佢都唔會入到
可以話佢嘅人格魅力 好鐘意或者好撚憎佢

所以騎個陣連敗但okc仲keep住贏到下波

korver都無以前一線咁準啦

流於單打模式 睇唔到有戰術

屌你老母 你d死人防守啊

見頂

對魔術根本唔駛戰術，睇班巨頭有冇心打啫。

又唔係咁講 你平時都唔練下 靠佢三個單打可以行到幾遠?

輸牛仔果場呢

應該啦
未來冠軍隊

講緊對D垃圾隊牙。唔係講緊對強隊牙

成日影住佢好撚煩

親自督師唔俾人輪休

唔想佢刻意造神 到時黑人憎就死

笑4

其實點解d媒體仲要成日j呀ball既
睇過佢幾場，見到佢係好努力但真係o係新秀群黎講都真係幾普通下
而家仲要j埋佢訓練3分球既數據，無撚野呀？

真係想知d傳媒其實真心想j佢定曲線串緊佢老豆

牙祖連blk兩球

想睇雷多d tim

Westbrook 鳩衝撞到 Ross傷左

落地Ross撞埋去wo 意外黎

仲未有助攻
全能數據冇啦冇啦

btw 魔術2號個頭 真係世界級

變左獨食撚

牙祖勁撚到

mb

以前佢剩係多射 open shot
good selection
宜家佢起碼 6 成射波都冇咩空位
一抽起理你有冇人都射
有啲似 curry 無解 type

Harden 都準呀
但冇無解個種 feel 囉
多產類型

okc........

大腸輸到咁

中鋒大戰 KAT vs 表弟

狼全部未訓醒

安達神

Kat對ad

Kristaps Porzingis left the Knicks' game Wednesday with a sprained right ankle, however X-rays taken were negative.

湖=FW
勇=Skt

Por

溜馬瘋狂block

兩邊唔少FOUL都冇吹

巫師冇牆廢撚到

首先從薪金空間的角度來說，76人是明年夏天為數不多的可以騰出大量薪金空間的球隊之一。屆時，通過一些運作，76人可以騰出近3400萬美元的薪金空間來簽下James。

15年職業生涯，James從未和Embiid 這種類型的中鋒搭檔過。如果他倆搭檔，那麼將會互相受益；而James和Simmons的鋒線組合將對其他任何NBA球隊都帶來對位麻煩，包括勇士隊。另外，James、Covington和Saric都能投三分，他們的身高、體型和運動能力將讓Brett Brown在防守端擁有更多的選擇。

值得一提的是，James和Simmons擁有同一位經紀人Ricky Paul。雖然這不能保證任何事情，但是經紀人至少能把76人的運營理念傳遞給James。

事實上，James已經是76人主帥Brett Brown的粉絲。本週初，騎士客場擊敗76人的賽前，James在接受採訪時表示：「這支球隊（76人）非常好地去信任Brett Brown的戰術體系，相信他想要完成的事情，並給予他充分的時間。」

屌你老母燒鵝d女咁正既

剩係睇左陣 zip時間

千古一帝詹姆斯，會要你這份嗟來之食嗎！

雷呢邊第三節一半時間已經滿team foul.

係咪d潛力新人都玻璃

好似冇事可以繼續上場

熊仔2秒入波

爆裂吧PG，粉碎吧甜瓜，幹拔三分！

活塞仲出正選

雷無限罰球

今時今日牙占去邊都比人屌架喇
去網就啱架啦
pick 又冇 星又冇

巫輸籃板
巫全隊得18個籃板 垃圾ben一個人都搶左15個

lma

大腸：媽呀，唔打喇

廢時季賽未先出雞太明顯🤫

愚者，你就沒想過留下嗎？姆斯到退休前都不會把背後交給敵人

馬刺勁撚到

鼓佬回魂

lma勁撚到

ball movement都可以slow mo

Tobias Harris 先最勁

咪係 隊友垃圾就走頭架啦
留響度同你過人世咩

配合最強之盾ab0，最強之矛tobias，絕無敵手。

Load左陣先傳
有冇咁慢

雷究竟做好緊啲乜鳩

數字上鼓佬真係無咩點進步，但佢今年配合隊友既能力勁左好多

其實應該等close out過黎

咁都好正常姐 做唔出球皇叫trade me個D柒事嘛
完約走個個就要被人屌 (仲要係合理合法 份約自然完)
未完約大聲叫trade me就忠心耿耿

策應好左好多，d傳球timing J撚死人，但傳球技術有待改善

marc

咁呢個唔係佢duty，而家咁樣已經十分唔錯啦

唔係多左好多ast咩

但要成為神之手，最強十五人，這種程度，是必不可少的..呢。

marc無心打波咁

轉睇鵝狼先
各位巴打，兩隊岩岩打成點

Ching真係冇改錯名

雷打到咁 今場都應該輸埋架啦

咩直都豬

cousins係咁擋住AD J撚死人

仆你個街lma痴q左線呀
7分鍾17分

AD

球證做鳩ad

今年咩直真係唔差架

睇mills撚波真係好燥

加入我吧，少年。

slowmo

第4節睇wb瘋狂pull up追分

而家9連敗啦

跌左落東12啦

少左個塔，我感覺到了

是朗度時間。

可以收返病閪牙祖
聽日仲要打b2b

Wb永遠打波都係咁腦衝

好撚心 雷班球員檢討下 屌你要肥頓出黎jump shot 拎foul 先博到分 醜唔醜呀

又出mills+forbes 放題組合

4/13 命中 龜

賽事...還沒完結呢

他，還有“那招"

九連敗喎

無眼睇 成手好牌唔識用

今日到AD被驅逐

迫害Ad

屌whitehead俾人雪完一排好似勁左

成日迫害啲superstar做乜鳩

牙龜今季轉型。

其實佢防守唔差同埋有得分能力
但硬係覺得佢落場會破壞成個movement

龜龜D牛角位PULL UP幾勁 但好少用

拜 雷成隊跟本鳩傳 最後tough shot炒粉
唔撚睇啦屌

雷3巨輪流單打打鐵

ben終於有得抖

空氣foul 有人掂到gay咩

洗定屎忽聽日比榮縮屌打

你睇緊網定其他?

On9 Okc 今年tank 算喇

而家淨係睇緊網

Chris Bosh: 'I plan to keep my options open as a player'

nba 標題黨

唔開幾個mon啦？

同ray allen一樣

東岸殺手個名保唔住啦 (活塞同綠軍係強隊唔計)

manu場場都要draw off foul

今年難得一手好牌，出年未必有，肯定博喇
Diu

我熊要放tyreke打pg

屌你老母睇撚到嬲 執柒佢啦okc

雷比人炒20分

中二病清都幾幽默

20分

13:0

屌你老味雷

Okc

想跟從我就來吧少年，我的王霸之路開創給你看

牙Ben 16板

究竟雷打緊咩鳩野
係咪想逼走bd 本身已經打得鳩
今場仲鳩
瘋狂單打 0ball movement

tyreke係打pg位

係咪仲有人好樂觀覺得雷有得黑8？

火箭d 女幾正

no thanks
( Show Blocked User - 中二病(末期) )

okc

人地本身就係PG

休息左咁多日究竟做過啲咩

24秒

結果網隊俾佢廿九幾年前嘅棄將接連得手
有時見到網隊接出黎啲人都幾嬲
Bogan係溜打到風生水起

gay defense

d guard守得好撚柒呀屌

我覺得今日溜馬有得贏添

Ferguson係咩料 做乜唔出abrines

溜馬幾勁

演技大戰

magic都係潛力隊
frank vogel

嘔奶幾好

pull up 3

溜馬走左pg,反而打得唔錯
睇得出防守上面有做功課

76垃圾時間唔睇了

屌冇睇到76嗰場

點睇新Griffin 好似仲勁過真Griffin

邊個新Griffin

3球了

第四節一開始 13比0

好彩你冇睇到咋 唔係見到牙祖咁勁等陣又改名

parker個態真係唔差

倒緊水

pull up!pull up!pull up 33333333333333333333333

炒夠罰球未

arron gordan

knicks冇kp都大炒heat

PG真係幾靚仔

丫,仲以為NYK無左POR仔會崩盤,又KEEP到喎

THIS

最後祖祖

屎綠d defense.....食屎啦

76倒到得返單位數

禾尼？

Trade all star

勁過正常啦

中二病清呢

趕走左人啦你

唉ben 7到比人hack

Westbrook 飛人logo 3分又入

輪椅 幾FIT

PG有啲似袁偉豪

PG 病閪
SG 牙豬
SF Covington
PF LBJ
C MB

仲有3分幾鐘, 應該仲有幾球pull up 3睇

基石

要再穩定d先得

鏟籃仲fit過上年season

lma好快

ryan

ben練好啲野球啦 好撚7

屌你湧好撚賤 對牙波先出手感25

7-16

無人守到LMA

sorlo

今年打起左 LMA 同 慢撚

輪椅出返黎態好似仲好過未傷前

可愛復出之後仲有冇掟企

ariza 3打1射三分

對5g牙清

人地牙祖12-16牙

76人咁都倒得返

kawhi點會冇掟企...關鍵係佢復出lma同slow mo仲keep唔keep到

瘋狂被hack

岩岩先豬左比垃圾kings
谷住肚氣屌

甘牙波尼？

76人倒水

tp要睇定d先
依加仲係好錫住用

你找本尊所謂何事？

比上司叫左入房

你班仆街燈ge 又話牙Ben有得抖
屌你地老母

豬波既話你係頭號戰犯

罰波18中8
笑唔笑死

可愛有價好賣啦

gay

我雷贏波未

屌出禾關禾撚事 比人hack就收返啦

好撚on9

病閪食屎啦

岩啦 唔好收西門子
等佢苦練罰波

okc又可以捉戰犯
20場點睇過

好似岩岩有人話76垃圾時間

Sorlo我講既

咁大件Mahinmi係空中被飄走都無FOUL

屌你食屎啦死燈撚

磨合好應該會好勁(好似係)

終於有次係入晒2球

你收皮啦罰球一半都冇

入到PO同湧有得一戰

幻想下雷更衣室咩氣氛

hack到主力6犯

淨係28隊都可以出呢招嚕
反正76都唔會收起牙ben

你吾燈禾米吾洗出囉

比緊機會你練罰球牙

下年都散啦, 磨條撚

訓左無睇
坐擁三巨頭嘅OKC大炒東岸尾四幾分？

熱火第一年都磨到入finals
okc而家仲爭緊playoff

輸晒俾其他無所謂,最緊要贏到湧,Playoff唔打咪當抖下

西門d垃圾罰球

幫牙ben刷分

真係要揾返季前D post出黎bin c

刷career high

Hack the Simmons

連入4球啦喎 仲hack

打板3分 熊仔d外線

我都廢事講,一陣又俾人話我場場講

其實牙Ben系特登炒
等你PO都嚟hack佢然後中伏

On9哈登上身

最後5分鐘打咗成粒鐘

咁落去單人單場30個ft

hack佢博佢就算2中1都賺左時間啦

OKC炒左Donovan先有得做

好似睇緊男兒當入樽, 最後幾分鐘打幾集

好經驗黎嘅
迫到佢練罰球

我覺得用MELO Trade人會好D

早一個月都bin得啦
10場話入到playoff
名就唔開

射FT射一集

AGGER 恥辱下先迫到佢練罰波

單節都廿幾球attempt

gay痴撚線

去請教下鼓佬啦

你班撚樣成日DIU 紅撚?

呢下block

鼓佬今年好撚成功

GINO 刷助攻

阿笨已經回顧晒成個籃球生涯

罰球呢D真係你企定定每日射返半粒鐘乜都夠.

對魔術駛鬼磨合，駛鬼戰術咩，班巨頭冇心打就冇心打喇。

我就真係唔信okc會無playoff

呢球上左身咁

我一路做野一路睇,一轉去chrome都係見同病閪文射罰球個個畫面

唔同架!

其實BD無問題
問題係班球星身上

好撚狗 洗走mills個ast

BYE BEAL

好慘

教練ON9姐 叫個主力HACK

呢球DUNK到真係金球

WB + PG已夠做

熱火起碼入到finals wor 第一年

今日差唔多場場都大炒

西波巫難得後備拎成62分

一節登

仲要係講緊WB要肯讓番d球權出黎比PG打
成日都要做大佬同刷數據
咁打無得打

西巫仲有機

無左個毒瘤

無LU咁.

上半場輸太多
其實hack牙ben個段已經追番勁多

PG其實唔駛爭球權,佢一直都唔係一個必需要球權打波既人

屌登登勁到
有無人睇緊？

saric pick JJ呢個戰術用極都有效

近幾場真係冇睇
但pg次次都係三巨入面正負值最低個個
點解

76 d波已經開始咁多人睇
Hupu直播有成百萬人睇緊

笑住先啦
8勝12負
季初姐

頭兩節鐵王

Fear the beard👌🏻

之後不敗到完季,應該拎番西岸No.1

兩個都有RANGE, 好易有效.

用黎參考比廣告商睇架咋

Trust the Process

無理由放紅撚射

所以Kd pick curry咪咁work

廢鳩PICK 咖哩都好掂

無啦啦又拉埋黎講

照贏

返去好好反省

kelly 對眼好靚

又40分

mda嬲到

你罰球好廢 快啲去搵鼓佬學野

雷挫強扶弱
贏湧但幫魔斷連敗

幾靚仔

76贏30板

nba利記

淨係挫湧咋

NBA》連魔術都輸！雷霆三巨頭接近瓦解

好唔尊重魔術

Embiid好吸引

但只係贏5分

小牛主教Carlisle：仍高度看好丁彥雨航來NBA 他是個贏家球員

如果我無估錯

你應該係gay佬

得5成 仲衰過鳩猴

登登呢球差D入埋

鳩猴唔係得4成幾?

在平衡時空裡，這球已經進了。

你個名

利記副牌有冇okc 咁好牙

基石 拎多5分 1助
史上第一個單月35+ 10+

溜馬打得都算係咁

生涯有5成6 牙Ben點做球皇呀

其實正選pg得5成ft%
我覺得聽日塞一開波已經可以hack牙ben
輕輕鬆鬆守波嘅力都坑番

前馬刺球員、人稱「海軍上將」的David Robinson近日在觀看了杜克大學擊敗佛羅里達大學那場比賽之後表示，他發現杜克大學的一年級球員Marvin Bagley III的風格打法很像自己的前隊友Tim Duncan。

「他在場上的打法讓我有點想起Tim Duncan，因為他的球性是相當不錯的。」Robinson在看完杜克大學擊敗佛羅里達大學之後接受採訪時這樣說道，「他的休型也和年輕時的Duncan有點像，我以前看過Duncan在大學里打比賽。Marvin Bagley III還有一個特點和Duncan很像，那就是他在場上打得很有耐心，從來不急不躁，一直表現得很穩定，這真是個不錯的孩子。」

Next td

我覺得lma接parker d波先識入wide open

呢排沙拿fit撚到癲
琴晚後備落黎又執兩粒

咁都入

輪椅出返搞到慢撚冇得帶隊，睇黎等可愛出返 會擺慢撚落去帶BENCH

屌你ariza-6到

仲要好開心

holiday好撚鳩屎

笑死
明明射咩左

rookies姐 唔洗咁harsh既

LA準到

AD咁都比人趕出場 refsucks

咪係 發覺大家已經當佢打左好多年咁睇

刷數據

屌點解仲有得進化 痴線架

燒鵝唔做交易今季應該都 估計第9名

似?咪玩啦 不3不4 技術Raw FT差 左手不3不4技術流Beasley

唔要求高啲佢點會快速進化成超級巨星

可愛一出點都唔會俾佢打太耐 慢撚只係少左時間打
但murray就真係波皮都冇得掂

基石-4分

哈登人球合一

bench就一定架啦
但應該有機會出長臂陣搵佢打key

DIU,Rondo cut in 又空晒唔上

而家睇既話
入playoff完全冇問題

慢撚打控衛

ryan主場都起到機

anderson接波叔傳波之後命中率有冇8成

西岸隊隊都咁閪癈，打鳩少少都有機會被屈入playoff啦

6成 起機聖手

guard真係太多人
sf根本無人 依加成日推manu上去頂

火災真係痴撚線

聯盟有幾多同位既守到登登? 佢進攻真係好無解

早幾場睇HUPU
主場森接波叔傳波14射11中
而家唔知,但係好準

lma同parker呢個play

除左射波
其他野喺新仔黎講已經超曬班
大家都識講牙波要比d時間成長啦
唔通都係打緊第一年既牙ben就唔洗咩

因為個個對ben + mb真係太高期望
所以要屌

係，唔講都唔記得佢，成日出毛巾都唔出murray

亂到唔撚知run 左d 咩出黎

其實SO FAR都真係打得幾好...

講還講 打個第8番黎搞鳩火箭好啦
dont搞鳩me湧

這個人，就像沙漠迷路的人渴望水源一般渴望著籃球技術！不斷地吸收，不斷地學習。也許是上天也害怕了他的幹勁

sg好似無邊個夠harden大隻

差1分

致敬神🐢👌🏻

基石-1分 就單月史上第一人

痴撚線

有打開波既人會知,Catch and shoot, 個傳波夠唔夠力,啱唔岩位,接得舒唔舒服真係對入波好有幫助

然後都係無單月最佳

收起左無了

收咗工

唔刷,下個月繼續努力

又倒

其實rookie黎講真係超班
不過大家已經當左佢級數係all star咁睇

占米。不拿(Jïmmŷ bütlęr)